到底一萬蚊係咪俾埋新移民？

聽到劏房波話700萬人受惠，用700幾億